學生哥全倉sqqq

Nice

轉買qq

出得呢d post下星期實彈撚到仆街

停手呀 番去讀書啦 ... 個市真係死硬

唔孖展?
價值投資sqqq

初哥玩反方向

突然一堆學生玩

我救緊市 你識條春

燈番自己個燈

連登有冇咁撚多學生吖

大熊市唔買sqqq唔通買tqqq咩

家陣d學生咁撚有錢

好撚硬wo

無啦啦咁多人講sqqq
就知要升

挾到仆街

sqqq冇得輸 德國又大爆

下個星期一sqqq實升一倍，我都想趁開盤前溝下貨

美國死左個樓主星期一可以同麵仔去ifc食lunch

R.a.p

一定會再跌